# Ejemplo de Arquitectura basada en Microservicios
## Instalación y Funcionamiento
Es necesario disponer de docker y docker-compose para poder ejecutar la
aplicación. Para correr la aplicación
`docker-compose up -d`
